【和你寫・聖誕送暖給還押手足】

從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦 ()，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 () 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777
手足寄信疑難請聯絡 @youarenotalonehk_bot

💌其他寄信途徑💌
星火 - 19歲龍仔 ()、15歲少年(之前被判入更生中心)（)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長) ()
香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員 - 給手足寫聖誕咭 (陳健民教授) ()
本土新聞 - 寄比聖誕卡比影攝食 (盧建民) ()

自 被捕人士關注組TG

寫埋比施永青啦

pish

推推推

推

推 手足唔係condom

樓主重開? 想呢個post 上熱門

推 永遠都係手足

今日買左聖誕卡

Pish

義士不是CONDOM 推呀

我地響出面嘆世界, 手足響入面凍冰冰

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

點解推唔起 再推
利申:寫緊

一齊寫呀，我一封點夠派哂比咁多手足呀

Push

push

推

之前寄咗兩封 一陣再寫